肥媽X老蕭X黃毓民X合桃露

時代變了

睇返 原來肥媽真係咁撚on9
投訴

推

嘩嘩呀

呢個組合真係有今生冇來世

廿年前？

肥閪係真心膠嚟

如果個糖水唔係合桃露, 係馬蹄露的話.......